\input{def-impression.tex} % combien de diapos par page
%\def~{\textasciitilde}
%\def^{\textasciicarret}


% PDF or PS : on devine tout seul !
\ifx\pdfoutput\undefined
  \def\pdf{0}
\else
  \ifx\pdfoutput\relax
    \def\pdf{0}
  \else
    \ifnum\pdfoutput>0
    \def\pdf{1}
    \else
    \def\pdf{0}
    \fi
  \fi
\fi

%Compilation latex ou pdflatex
\if\pdf0
\documentclass[compress,dvips,xcolor=dvipsnames%
\ifnum\impression>0%
,handout%
\fi%
]{beamer}
\else
\documentclass[compress,pdftex,xcolor=dvipsnames%
\ifnum\impression>0%
,handout%
\fi%
]{beamer}
\fi

\usetheme{Malmoe}
\setbeamerfont{title}{series=\bfseries}
% pour virer la barre d'outils
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
% \setbeameroption{show notes}
% \setbeameroption{hide notes}
\input{def-beameropts.tex}


\ifnum\impression>1
% 2 ou 4 transparents par page (pas moyen de tracer un cadre autour de chaque !)
\usepackage{pgfpages}
\if\pdf0 % pas d'entête dans le postscript
\setbeamertemplate{headline}{\rule[.5ex]{.72\textwidth}{.4pt}\makebox[.08\textwidth]{p. \thepage}\rule[.5ex]{.20\textwidth}{.4pt}}
\setbeamertemplate{footline}{\hrulefill{}}
\fi
\if\impression2
\pgfpagesuselayout{2 on 1}[a4paper,border shrink=6mm]
\else
\if\impression4
\pgfpagesuselayout{4 on 1}[a4paper,landscape,border shrink=6mm]
\else
\if\impression8
\pgfpagesuselayout{8 on 1}[a4paper,border shrink=1mm]
\else
\pgfpagesdeclarelayout{mylayout}{%
  \edef\pgfpageoptionheight{\the\paperheight} 
  \edef\pgfpageoptionwidth{\the\paperwidth}
  \edef\pgfpageoptionborder{0pt}
}{
  \pgfpagesphysicalpageoptions{%
    logical pages=2,%
    physical height=\pgfpageoptionheight,%
    physical width=\pgfpageoptionwidth%
  }
  \pgfpageslogicalpageoptions{1}{%
    resized width=.95\pgfphysicalwidth,%
    resized height=.95\pgfphysicalheight,%
    center=\pgfpoint{.5\pgfphysicalwidth}{.2325\pgfphysicalheight},%
%    border code=\pgfstroke%
  }
  \pgfpageslogicalpageoptions{2}{%
    resized width=.95\pgfphysicalwidth,%
    resized height=.95\pgfphysicalheight,%
    center=\pgfpoint{.5\pgfphysicalwidth}{.7375\pgfphysicalheight},%
%    border code=\pgfstroke%
  }
}
\pgfpagesuselayout{mylayout}[a4paper]
\fi\fi\fi\fi

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}

% lister du code source
%\usepackage{listings}
%\lstloadlanguages{sh, Perl, tcl}

\usepackage{pgfarrows}

% espaces dans les macros
\usepackage{xspace}

%% FRANCISATION %%
\usepackage[french]{babel}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\parindent}{0pt}
%\setlength{\parskip}{1.3ex}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}   % espacer les lignes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[Linux]{Formation Linux\\Administration Debian}
\author[G. Allègre]{Guillaume Allègre\\
  \texttt{Guillaume.Allegre@silecs.info}}
\institute{Grenoble INP - Formation Continue}
\date[2010-09]{septembre 2010}

\setcounter{tocdepth}{0}

\newcommand{\shell}[1]{\texttt{\color{blue!60!black} #1}}
\newcommand{\stress}[1]{\textbf{\color{red!75!black} #1}}
\newcommand{\code}[1]{\texttt{\color{green!60!black} #1}}

\newcommand{\titre}[1]{\hspace*{-1ex}\textbf{\large #1}\\[.1ex]}
\newcommand{\pagetitre}[1]{
  \begin{center}
    \color{beamerstructure}
    \Large\bf {#1}
  \end{center}
}

\newcommand{\file}[1]{\code{#1}}
\newcommand{\cmd}[1]{\code{#1}}
\newcommand{\opt}[1]{\code{#1}}
\newcommand{\pkg}[1]{\code{#1}}
\newcommand{\centre}[1]{\makebox[\textwidth]{#1}}
\newcommand{\fleche}{$\rightarrow$}
\newcommand{\flechel}{$\longrightarrow$}
\newenvironment{exo}{\hspace*{-1ex}\textit{\large Exo}\\[-1ex]\begin{enumerate}}{\end{enumerate}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{}
\frame
{
  \titlepage
}


\input{deb0-contexte.tex}

\input{deb1-paquets.tex}

\input{deb2-apt_avance.tex}

\input{deb3-crea_paquets.tex}

\input{deb4-depots.tex}

\input{deb5-fai.tex}



\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% End:
